現在區區開花，打鬥都係正常，我都是剥花生睇戲者

有冇做馬會既人識佢，我想同佢一齊食花生

樓主閱讀理解幾分

0分，求解釋